[現場]20:23大欖隧道轉車站大量狗隻捕手足

20:23 現場大量狗隻狗車standby
各位手足小心避免經大欖轉車站

甴近平！

入元朗天水圍方向

推

快幫推

甴大大

甴總

幫推呀

甴近平